[Playoffs Hunt] New Orleans Pelicans 討論區 #3

[/quote]

nplm

今年真心有睇頭

Lm

LM

Adam 死忠

原來有post

Adam都可以屈底

個20號

意粉佬射好D喇屌

空哂都炒未熱身

時有時冇
撞手神

手感仔

Starting 仲差個top shooter
想要Duncan Robinson

有JJ

Starting
可以穩定上30mins個隻

Danny green

我有睇湖

Bledsoe其實都幾射得

Hayes d 傳波仲係咁差

靈堂射手

屌你Duncan好撚hot
淫klay上身
但燒鵝仲未有針對性防守
教練係咪訓左

今年睇黎會好少睇佢

後備上黎就唔知搞乜撚

真

35% 最多咪合格
對面都係會選擇放你三分 夾Zion/Ingram

Hayes好騰雞 jm9

2nd unit俾熱水強姦緊

Zion仲好raw

筆掃廢能到

甩手甩腳咁

真
上場贏得咁舒服，真係靠3分, Bledsoe 上場 4/8 。今場revert to mean

Ingram/ball 要有是但一個係場
Zion 未練起 Bledsoe 控波

我收返

幾好睇場game. 雖然比人sm 緊

終於有分

發緊夢

NAW冇得上又係好神奇

Bench紅撚

乜撚野防守

無

Adams 唔係度俾人強姦籃底
IG/Ball 唔係度冇人補防
Zion 防守習慣好撚差

No ball / ig
No play

廢到

輸到仆街

對面hot撚到

準到。
頭寒了

冇啦 人地3分咁撚準
同埋咁多miscommunication
訓先

2nd quarter 21-6

睇埋第二節可以睇得

Zion防守垃圾到

收得紅撚未

法國次次深夜時間都閪波

冇zo/ ig就含哂撚

2nd unit上個陣，都比唔到波肥仔
bledso真係唔多夾

係未得我覺得ball 仔出手 就入左9成

Cls

3+1

Zion

肥仔毫無進步

胖虎做乜鳩

zion同randle真係差唔多料

Ball jai 推鳩肥仔

Zion 成個Randle
唔理籃底幾多人幾多空間都撞咗入去先
雖然通常都撞得入

And1

燈

波可以自己射下

好易傷

Three

肥仔單打mode

Ball

一有大波同bjai成隊唔同哂

Ball仔bi carry

Alley opp個吓落地

終於迫到人TO

Zion都勁

後備無一個做到大ball個位

Ball今年進步好多 無佢同bi 成隊水烏食得屎

佢帶2nd unit嘅defence

波B zion勁到傻

Zion遲左6分鐘咁打

Cls三分咁撚準

Zion 牛撚到

All miss

繼續Zion牛角接波撞入去
好過係low post 盲撚咗

Bjai啲剷籃對抗好左好多
係湖撞下就變形

First step 個下真係擋佢唔住

啱啱估下都估唔到
仲扔到個波上去

B

Bjai

B仔

Dllm 筆掃

點解會係比筆掃控最後一球唔比b

13分 有得玩下

不過冇理由淨係俾佢打無球finishing
Zion練得起持球 鵝先行得遠
有排練

成隊得廢b識拎分
最後一擊竟然係企底角

筆掃傳炸彈個畫面好熟口面

重返湖人時期

宜家應該第三第四節先take over
上場都係咁

JR

係牙奶

Bi 一下三分射左佢都無咁衰

屌你zion鏟親都有foul

想當年牛都係咁

zion得finishing
其他都好撚廢

但d罰球唔得

防守堅放題

第二節問題同上季一樣
正選 C 一落場抖成隊防守就穿哂
Hayes positioning 太差
Zion 打唔到5

數據會好好睇
但對戰果影響近乎0

建立起防守觀念
Zion 先打到5

佢嗰種身型
切入同 handling 一定唔係廢

Hayes 先係失望嗰個
Zion 最理想係打到小5但佢 to do list 入面呢個係 bonus
Hayes 你係要 expect 佢做到 defensive anchor

真
無進步過

今年預佢打得少

本來expect佢係速度快啲嘅daj
就咁睇空間感同防守觀念
我諗起McGee

筆掃連lay up都抄

筆掃 floater 都冇

筆掃

形容得好撚中

筆掃好似唔想打咁撚樣

Btw
Bam個樣有d似 柏賓

屌你打好D未

筆so 今日

肥仔

今日THREE 5/21
算落後得少了

屌最後幾秒先俾b想點

全隊無一個係覺得wide open3肯定入

今日姐

Good d

屌你meli bubble廢到而家

Meli 罰波都炒

再屌多次意粉佬先

轉左手幾有創意

Switch hand

Meli守到咩人

d finishing真係好左好多

Ball 啲守

Ball 仔d 貼身防守

心射波再準d就正

Layup唔再係直上直落

輸比Robinson 上半場個段3分

甲一嗰啲

準埋就唔係呢個價

佢守波好似好左
係湖果陣成日標波

而家都係 但時機好左

Soft

20號仔廢到

岩先下插花step back 順撚到

B今年又勁左

筆掃搏比人trade？

Dllm 筆狗

And 1

Smooth能到

Who can stop bi ?

係成功嘅拉桿

His teammates

今季 finish

KD上身

Smooth + power

今季finishing+contested 3

我b....

希望波追到數 15分收貨

b狗勁過譚啦

靚撚到癲
流川風咁撚款

你指籃網Bi?

屌你老母

B cls

痴撚線。 進步左好撚多。

Crossover pull up 3
終於

屌啊 B 仔勁撚左好多

小Kd

今季3分都有埋

BI 勁到

比b坐2分鐘差唔多

完全屌打昔日rival馬狗

以前唔敢想像既野
背身拉桿
Crossover pull up

正是個條二五Net Bi

三分唔再淨係C&S
Layup Finishing嘅手部動作

上年第一二節爆第三四節無貨
今季留力三四節

吹撚大左
Kuz未去到 有資格做 rival

個陣湖po好多馬狗吹奏馬踩我b

起湖個d 大大步鳩撞之後夾硬上,係邊撚個撚樣教

禾

上年off-season 傷完返到嚟40% 3已經好誇張
今年仲癲 防守再練好啲
Superstar指日可待

紅撚打多2min無貨交可以坐低

之前聽到啲人話kuz>>> BI 聽完真係得啖笑

見到b仔咁撚勁 倍感安慰

好似睇住個仔大

仲要先23歲攻防一體
相反kuz 25歲打下快攻 射下三分角色球員一個

心

MMA

Zion搭射手就正

Bledsoe

可唔可以唔好再比筆掃落場

筆掃趕收工

筆狗
我屌你老母

又係傳波to

可能要5 out

Bledsoe 係咪唔想打
成場鳩打

Bledsoe 好撚廢

字母點頂呢條友幾年

一控場即刻唔得
好似上場搭bjai
俾bjai控會好啲

睇咗兩場 照咁樣打法今年有機會入到季後賽 不過走到幾遠就我諗四強都盡

痴撚線 d傳波懶過閪

想知今年pick左咩新仔

U foul？

一個pg叫kira lewis jr 好似係

冇計
暫時冇人替代到Bledsoe 嘅防守
上年Jrue單純冇視野
Bledsoe係冇腦

咁都f1 ?

Bjai 控多左
Ball 既角色重要（組織上）又削弱左，雖則佢2傳係世界級。
好在ball 今年shooting 又有進步

睇黎今年有排屌鳩筆掃

我屌你老母又係咁樣

屌佢老母 換返波出黎啦

筆掃可以lan

筆掃躝啦

筆狗
我立即屌你老母

行到一米塞波比人

Lan la

所以svg preseason係ball+zion / Bledsoe + bjai出

想睇反cup
筆掃玩撚夠未

今場做乜鳩

筆掃無哂miss match屈速play

Zion 冇ball廢一半

第一年睇admas ,打波幾hustle , 幾正。

Ball今年進步咗幾多 轉左射姿好好多

肯定尋晚屌女屌到腳軟

一直都係top offensive rebounder
被西書練出嚟

仲唔換？屌嗰幾分鐘啲機會完全俾佢浪費晒

筆so 做乜撚

食屎啦筆狗

我屌你老母
筆狗

控控下球都可以仆街

筆SO 負作用

JJ 終於入

屌你呢幾個possesion真係好彩無俾人拉開

筆掃take左野？

今場真係廢到癲

ball b要是但一個在場

肯換筆掃未 3個TO都唔換 想點

B第3季 all star 前同呢家筆狗好似

好彩對面唔入唔係呢套陣又要俾人打個run

上場都正正常常

咪笑

Bledsoe 2pt 5to

今日食咗屎 BI

一個第三季 一個第十季

真
特別係湖人3rd season Allstar 前

企係場拎住個波唔知做乜好 一攻就送個波比人

上場可以考慮hart 上starting

想b射番多小小mid range

心仔例牌輸呢d foul

收走筆so please

完場打俾肥甘迪

有無link?手機睇？🙏🙏

胖虎咁樣好易比人捉路

仲岀筆掃

輸喇 幾球in and out加筆狗

尤其是係遇到zone
字母切入 low post好咁多
都俾火守到變傻仔

完

Dragic 咁撚勁

要盡快練到外線

今場輸咁少真係執到

無射程無右手
真係靠力爆

企住兩個等佢撞埋去

算係咁啦 打 championship contender 打到第四節都收貨 贏到就更好

Lm睇 b 30+ 左豬波。

上年好多場都係咁

咁空都唔撚起手我屌你

求救 邊個網有得睇 以前睇開個d死曬

佢同 IG 進攻上係 least concern
其他人全部變路人甲先係問題
講打 zone 要屌都屌 Ball 先
一無得 push pace 打 transition 仍然係無威脅
如果唔係 Beldsoe 太閪今場應該變咗佢俾人屌到暈

仲出Bledsoe 打小球？

遲早嘅事
最怕練咗 教練組唔使佢用
反而要Zion球球都撞入去
最尾變randle 2.0 體能加強版

我屌你老母臭閪，筆狗

點解唔set下戰術比紅撚
成日射啲咁高難度嘅波 上季又係咁

Zion要練下進攻skill

比ball b未

胖虎玩夠未

睇Zion睇到炆炆地

熄得

唔知佢做緊乜

碰碰車

zion 一比人夾打唔到bully ball 就死哂機

永遠得一個結果

衝入去>撞>甩波

講到 Zion 唔撞入去鵝有好多進攻 options 咁

access denied

上場ball同Zion/Adams PNR打得幾好
今場遇到zone夾cut-in PNR冇用 即刻隱形

筆掃three

上唔到30

胖虎個種raw

Zion係度刷

臨熄前都要講多次
我屌你老母，筆狗

打咗幾多場

撞就撞硬
不過唔係Zion自己持球撞
但係如果要練Zion
而家咁打都係必要嘅過程
Ingram以前都係咁

之後要睇嘅就係Zion調唔調整到

撞係要撞，但要有組織地撞。

望就望咁多球權佢會成長得快d

bjai比禾仔逼害搞左3年

仲講組織?
今場兩個 guard 打咗啲咩出黎

Duncan Robinson平咗B個3分紀錄

我反而覺得係上季set俾Zion嘅牛角進攻少咗
而家明顯係要Zion練持球

但佢就成隻牛咁撞入去仲要下下都同一招

練就一定練
但兩個 guard 今場唔知打緊咩點都係事實啦
Beldsoe 點閪唔洗多講
Ball 除咗帶波過半場
基本上都係隱形
P&R 分波分分鐘 Adams 仲多過佢

認同 。 比佢係牛角位接波，用first step 一下過爆入去 有效好多。

筆掃組織廢到喊，唔講run play, 連簡簡單單傳個波都衰過人。
Ball 就真係過半場傳波。

要贏波攞分一定係咁打
但係鵝唔係要Win now
Zion練得起持球
輸波有乜所謂

大家笑柒佢進攻9下9下今場都過30分
Win 唔 win now 都好
假期走後宜家好明顯係得 IG 識 create shots
Zion 用最無效嘅打法都有效過 IG 外其他人
除非你當 Zion 宜家已經字母咁
如果唔係要贏諗下其他人點幫到手實際啲

感覺似已經定位ball做二傳手 無球接應
間唔中一兩球先俾佢持球
Starting 嘅球權分比IG/Zion

IG/Zion落場就到Bledsoe

認同 Zion 用最無效嘅打法都有效過 IG 外其他人
我覺得另一個原因係今場就係要Zion咁打
IG/Zion/Bledsoe分完
去到Ball已經冇乜球權剩
當然Ball 有機會但係唔打都係一個問題

老實講上場Ball持球打得唔錯
唔明點解今場唔打
有機會make play 嘅NAW又冇上場

同湖post 同一班人

冇太監

真湖區

SVG下場再搵筆掃帶second unit就屌埋佢

岩 naw應該點都好追筆掃

大家好
我波迷留名
多多關照

唔覺有news話 naw傷左，但出都唔撚出，dklm 。

歡迎波迷

兩個拎60分 其他加埋38分

聽日又要贏了

咪燈啦

波狗有20分我即時j葉劉

講到j葉留好似系懲罰甘

聽朝8點開波！

你J開

唉又贏
Nba太易玩

Hayes啲防守企位

McGee 咁

易玩到

有啲驚b 拎mvp

Pels都有po
Lm

Ingram make play意識越嚟越好

Adams 跑得快撚到

J Hart 真核

佢話今年讓比大師兄 ad gor

Bledsoe 次次快攻都鳩打

skill point 冇加比個腦

波心B 勁到

唔夠穩定持球點
一定要守波打快攻
而家鵝嘅打法有啲似公鹿

B廢撚到

上場爆完CD緊

第三節嚟料啦

佢同zion今場都廢

Melli上場太廢今場rotation都無份

下個會唔會到Hayes

B 今日差到

寧願8人 rotation 都唔試吓Hernangomez

唔係傷左

肥豬又汁到呢d分

傷嗰個係Gabriel 上年打拓
原來Meli Day to day

Ingram 間唔中會漏呢啲

新人lm

bledsoe 同班正選唔係好夾到

佢個打法咁樣同邊個都夾唔到

扮完廢

輕鬆到

B今年苦練左呢招

佢之前個 d 隊我無睇開
佢打法係咪應該要自己 key 住波其他人由佢自己攻?

佢同 ball 一齊出三分威脅唔夠
key 波又唔輪到佢
底又要比 zion 同 ingram 打
變左佢企三分線又唔係 cut in又唔係

順到

波仔差7分上20

唔爭波等波射其實幾好
佢defence真係有料

迷波黨全面進場

拉

Ball b 心

你班撚樣s好撚忙
推完nola post等陣轉場推湖post

It’s extremely hard to guard. It’s called pistol.

我地網軍收錢做野姐

刺撚點睇當年reject Ball Ingram換啞狗

刺由始至終都冇諗過trade俾湖

係頭先佢入完球three都擰哂頭

上次條數都未找

Nba 太易玩
湖人同湖人二隊輪住找冠

LAL 同NOP輪流拎冠

nop10年後？

無波b唔識打波

下年啦
今年都仲係我地湖人

No ball b
No play
點用筆狗好

聖誕快樂

原來有nop討論區
迷b黨入場先

呢一季應該都係咁
快啲習慣算

5 out 比佢任剷

仲未睇到bledsoe 既價值 , 要hustle 要defense hart 仲正啦 , 進攻仲穩過佢

每個possession都場外提水去run play

波b唔可以同時休

筆+b/筆+ball都得
但得返筆就多數出事

波仔出個場要除咁多裝備

畀zion帶2nd unit好似唔掂

Hart 邊有Bledsoe啲協防同企位
Hustle唔對於防得好
All defence 唔係假㗎

倒水

無辜到

JJ 上場射唔入就準備倒水

無b

B 同波是但要有一個係場 , 唔係既話成隊唔知打緊乜撚

反cup 了

胖虎已經徹底變左牛, 比人守死

Hayes 防守零作用
進攻塞住Zion
點解唔試吓Hernangomez

無spacing

Van Gundy係咪嗰啲唔鐘意變陣同用新仔嘅舊派教練

zion唔練起射波應該搭邊個都死
除非佢練好防守觀念可以打小球5號再配個stretch 4

Zion 比人防L死哂

L Ball 鬼神數據

睇Zion D 波睇到好躁

B仔好撚正

差5分🤢

Bi 中距穩到

想幫b仔含

你快咁多既

舒服b

b仔叫人走開比spacing佢打好man
作為睇左b仔幾年來回跑既廢老表示好安慰

中距之神

冇錯嘅
不過鵝半隻stretch 4 傷緊
以我嘅印象 Hernangomez 有啲高位策應
應該好過Hayes直接塞係底

成功靠BI

B 勁撚到

B30+ ok？

睇左b咁多年
今年係唯一一年 hot hand 後，都仲有大量波比佢舞

搭 Adams 而唔係 Hayes 已經好大分別啦...
你睇 Poeltl help defense 企邊已經爭好遠

之前比錢買左年睇 差唔多完

但zion加佢防守可能會比人中出都更甘

睇左廿年B仔覺得感動

Ingram好容易切到死位被逼收波
好彩Adams醒水攞位

咁一定係啦
但係ADAMS輪換個時就係好大問題...

B 今年layup 撞得開人

有條傻仔拎ddr同b比

哭咗

DDR比B仔撞到發脾氣...

DDR 燥咩

上年first half season

比IG撞開好大恥辱

咁都諗住有offen foul ?

咁就唔係搭邊個都死啦
進攻要個 C 係 Adams 咁要求好高咩...
Hayes 自己都 No.8 pick 啦

Hayes+Zion唔夠甘咩

肥天豬

DDR狗黎

我屌

SORRY我講得唔清楚
因為我當左ADAMS落場咁講
我都想HAYES成才不過佢好似仲係好RAW咁.......

Zion冇射波 成日得係牛角位塞住個禁區, 外線果班就沒位入去

腳都未企穩 收皮喇

HAYES都叫夠高...........但算啦ZION+HAYES/ZION+HER都係88

我覺得her進攻會好過Hayes淨係企喺度塞位

都係既 可以試下
攻得又失得好過
唔攻得同失得

B 係咁炒

Adams

B狗

B呢幾球好獨食下

我寧願佢拎曬個波自己舞
咁樣先再快D成才..
好個前幾年來回跑

Ingram急咗

波自己停

點解唔叫timeout明明仲有兩個

傻仔

成隊都唔知做乜

OT 味濃

體能差，唔夠氣，渣！

好似唔想贏咁

Van Gundy反應有啲慢

竟然靠筆掃

筆神

Nice D

燈撚左成場

個協防靚到

百屌成材

兩邊都打到好肉酸但nop防守好左好多

呀筆好波

下場再屌

真。要睇replay 研究下

20.8% three

又上唔到30

Zion最尾要落場

早兩年係上唔到20

鵝個黑鬼講波佬（把聲young d個個） 由上季開始場場幫ig含

佢每場都搵到野 J 牙B

Zion 快啲練好防守

有趣係 Melli DNP

筆狗 7左，佢一定開聲屌。
bi 7左，佢就um um um,, 輕輕帶過

佢list 做day to day
唔知係咪傷咗

Preseason廢到而家

場場都25+

Brandon ingram is the first Pelican player with 80pts 20 reb and 20 ast thorugh the team's first 3 games of a season.

乜撚嘢stats嚟

搵人開湖post

Nba 太易玩

幾時出kira lewis

Ingram 真心勁

Pelicans have now held their opponent to under 100 points twice this season.

- They only held opponents under 100 four times all of last season.

- The second time they held their opponent under 100 last year didn't come until game No. 31.

Fuck Gentry

Go BI! This is what I talking about

It’s beautiful
There’re lots of contact

波台需要更多ching 呢d識波之人

踩場？網狗

死曼狗又入得？

有邊個係

學友

依度全部湖迷

下場打大腸

賽程太輕鬆

開季頭1/3賽程好似全聯盟頭幾難

Hayes 副計、技術同 意識 好似冇一樣有進步過

唔知做乜鳩落到場好怯

可能練波俾svg屌到怯

幾時出b既波衫成日都zion

你講香港nike?

bjai player of the week

#NBA game day #5 Recap
Top performances - STL

1. 5, Lonzo Ball
2. 5, Zion Williamson
3. 4, Kelly Oubre Jr
3. 4, Brad Wanamaker
3. 4, Robert Williams III

舒服

svg 唔快撚d諗好點執個second unit都好撚難搞

排緊第一

正選出場時間算唔算太長？

印象中 好似場場都8人輪換。

Points allowed per game for NOP: 101.7
Best among the league

算 我b根本唔撚夠力
zion呢幾場都打得多 好驚佢傷

def rating top 5
off rating bottom 5

B狗 體能拍得住羅仔

點解 Gabriel hernangomez thornwell magnay 全部唔用？
呢2場紅撚仲要食屎，打死班主力

NAW都冇出
其實所有人都想知

Naw 值得上更多。佢防守腳步都跟得幾足
好似係。

Preseason 3分都好似幾準下

湖人AD垃圾到好彩我哋要咗Bjai

下場湖區你係咪會調轉講

係

牙牛勁到
半場18 8 8

新字母

吹奏b仔召集區

西一大戰

準備開波

B仔今日會唔會又開CP3 拖

Ball pull up 順撚到

Ball 勁撚到

好能c服

快攻smooth

3雙

聯盟得 Lbj 成功守死Ball b

對面隻黑毛今日咁撚準

上場廢撚到

幾時到筆掃

屌晒你地仲有心情睇波
推返11個港人post 喇
拉

11個
死CBA狗

Finger roll 7撚到

咪撚笑喇

邊個死左

一時記錯

Cls
Ball 9= 射手，個mechanism 靚撚到

Ball 守Booker 守得好緊

Ball ball

但佢好撚on9
有時成場都唔射一球mid range

又輸唔撚到

b 5asts

炒哂

屌你紅撚好廢

用筆狗 同Zion 帶second unit

zion d ft 廢到

melli

應該會輸

今季廢左好多

意粉佬

咁撚樣都嘔返球3分出嚟

jj打完龍柒到而家

倒水陣

屌 替補全聯盟最垃圾

No ball b
No party

成隊企喺到唔識郁

意狗快撚d躝

Meli 走啦

死板到

肥仔D 防守字係廢到

zeon

比返 Ball B 入黎未

Hayes Melli 紅撚
防守廢到

Ayton對住紅撚都唔夠膽攻

Bledsoe 十佳球

屌收埋意粉佬喇

筆狗

Too soft

意狗死返Bench 啦

收melli 啦

替補 1-13
廢到

Hayes 都好似唔知自己做緊乜咁

屌佢咁點解唔簽番FRANK JACKSON

好似街場差隻腳
求其搵個高佬組隊打咁

melli入過三分未今季

豬了

Hayes

3場合共拎1分

已經唔關防守體系事
純粹係Hayes 冇腦

死操adams啦

紅撚同佢都是垃圾

比起舊年 佢今年落到場更似一個新仔

Walker果球ball 空曬都唔比

屌 咁嘅陣容 玩條春咩

終於試 naw 好事黎

後備嘔血

有冇手足掛住Favors

Naw

點解唔俾ball alley 要射long 2

Ig 今年mvp有冇人反

NAW都幾撚獨

今場我反 , 太少現身拎波

豬啦

大腸好撚勁

想點撚樣 ?

唔夠打

真。縮埋一角

係鵝廢姐

Adam

熄得 成隊波散晒 個個好似唔識打波咁

20分

Bench 3 pts

廢撚到癲

全聯盟最垃圾

究竟前日係點嬴到刺?

book定下場睇對okc

乜鳩都foul我屌你老母咩球證

兩隊閪波

bjai carry
b一7就無得打

晨早有bonus 打撚
雖然班bench真係好撚柒廢

B 好被動

屌你班bench得 hart同redick 叫有d用
其他都係垃圾

飯都食唔落
多謝曬

1/11 3pts 勁過上場

Hayes 意佬 =傻閪二人組

防守係進步左但進攻變到屎咁

Ingram 完場上到30分又贏波
改名Nick_Young(CBA)

B狗識唔識攞位call 波打

輸32分 熄得

下場先計

第二節咩事

B狗呢家先上力刷分

隊bench垃圾

要靠佢,同肥仔要練下射波

今季都係3、4節爆

塘鵝被太腸炒成燒鵝

燒鵝髀(b)

有啲掛住AD...

退番肥仔
要ad 同牛佬好過

不如我地唔要波B ZION , 換唔換到LBJ?

唔要呢啲垃圾

Randle

同人地會肯嚟?

以前bench啲 Moore frank jackson重勁

moore其實幾勁, jackson太矮應該會係nba消失

mooore 好野黎

第4場 重未執掂個rotation

不過估唔到svg夠膽同時出melli hayes
應該有排搞

Jm9 輸成咁

The efficiency differential (team points scored minus points allowed) difference between Steven Adams and Jaxson Hayes is +125.9 per 100 possessions.

Adams: +57.1
Hayes: -68.8

班bench搞到隊波冇哂momentum

Hayes 真係廢到癲
守pnr永遠跟甩

jaylen brown 今季幾勁

希望聽日唔洗幫班打壞開年

覺得佢打得好過Tatum

Bench冇老將控場

其實成個 bench都唔掂得心仔同紅撚見得下人

掛住米佬Miller Moore了

心上正選
筆狗帶 bench 點睇

1500萬帶 bench好貴 老闆都未必肯

Bledsoe 帶bench又唔係未試過
佢同Zion連PNR都夾唔到

Zion d pick on9過 Randle
不服來辯

牛佬吊打肥仔啦

想要番Ad

淨係隻手 都長撚過隻肥豬

我愛肥仔

米佬去左歐洲，ＮＢＡ？不了，．

ＭＯＯＲＥ去左邊？佢防守幾好
一係去雷霆搵球員交易．用２ＮＤ ＲＯＵＮＤ ＰＩＣＫ 換

ball換mk

mk帶bench點睇

Nola

我10年Pelicans 球迷都認為係雙贏trade

原來randle 最近打得好好

回家吧

贏硬

肥仔靚傳

做乜成日放三分

乜撚野陣

唔用垃圾替補內線

收返埋meili同hayes啱架啦 出佢地都係倒水

紅撚大針

求link
今年買得team league pass

買左金塊？

買錯湖人
以為NOLA = LA

kenrich

意粉真係好撚廢🤢

上年呢件進攻睇到嘔血

Ingram完美到癲。。。。

上場零作用

Ball Zion

b仔今日冇手感

遲左起身一起身就見到b仔3分

Adams好正

Jj

Pull up three smooth

講完即入番兩粒

燈大聲d

B又出手

flagrant

Cls 咁都ejected?

中撚埋波都eject

Eject

ejected

Dns

癗個旁述話唔中波

hayes打甲一應該都上唔到20分

波都未識接

手腳好唔協調

有rhythm 跟住俾人eject

鵝個講波佬好sad

個黑人係bi私家雞嚟

好多sub d 旁述都係on9
上年睇jazz都係咁

筆神一早咁醒神未唔洗比人屌

睇好naw

好彩其他人爭氣，幾驚無左個flow
Naw 幾正

拍波個節奏好c服。
係pull up 起手時，隻輔助手下下要調整，拖慢出手

爭氣

肥仔啲落地好驚佢傷

Ball仔

波仔咁撚勁
下年收幾錢

hayes

kira賣點係咩

笑死,坐bench個班舉直隻手同番hayes講無咪直

原來naw幾好j

玩2k成日trade走佢

屌 去個廁所返嚟
見到拉開左 bi無落場以為垃圾時間
原來比人ejected

Adams個訪問好盞鬼

好野黎。

上季已經覺得佢好 J
Smooth 加有左手
點知射到無哂信心

快

好似係快， 睇落防守都幾好

Adams可否打耐啲 見到hayes就眼冤

Lonzo Ball's 1st Team All Defence campaign:

Game 1 - Fred VanVleet: 9pts, 3-12 FG, 1STL, 2BLK
Game 2 - Herro: 11pts, 3-10 FG, 2STLS, 1BLK
Game 3 - Murray: 13pts, 6-9 FG, 5STLS
Game 4 - Booker: 8pts, 3-9 FG
Game 5 - SGA: 8pts, 3-10 FG, 1STL

Moreover, 協防、補防 表現都好impressive

成日覺得All defence 1st team啲人唔知點揀
Holiday個啲成日俾人underrate左

其實上年holiday同Ball呢個後衛組合嘅防守比人低估曬

上年係防守溝通唔好 守親PNR都甩人

睇黎naw入番rotation
咁second unit應該會好啲

希望JJ Melli 快啲訓醒

Gentry唔識教防守

意粉今日3分終於開齋

終於唔洗睇hothand換走人
場場一樣既rotation

聽日打龍
又要贏了

洗唔洗咁早燈定

同雷霆交易有無得諗?
換左治山同HOFORD返來

仲有阿里沙,

咪燈

佢反YC沾迷

米25
呢到全部反占，占迷係湖post

牙ball下年唔知會叫幾多太貴未必會續

可能最後一年睇波 b

如果波無進化就變毒約

等睇俾龍守到變傻仔

龍未上力

b

我b全能到仆街

上腦

真
ball b 豬

Ball叫緊接近Max

準備倒水

筆掃尾撚到

Hayes 波都接唔到

naw

bbb

個黑人announcer係咁含

Kobe 同 Jordan

fvv 驗尿啦

Zion咁打真係易俾人捉到路

拆彈專家

B 個出手點高左好多

ball 功防一體

紅撚幾時訓醒呀屌

佢入唔到3 上場跟本負作用

Zion 1on1 好屈

笑得好賤

too ez

B真係勁左好撚多

ball zion 有cp3 griffin feel

zion 入親去都有foul

紅撚又出黎倒水

Baynes 移動迷宮

唔搶波射既心仔 幾好用

今日筆掃啲切入分波好似好左

防守輪換唔好成日跳 就更好

唔反筆了

佢呢幾場都差左

bledsoe

希望留到ball 囝

得番兩個timeout

今場唔差 爆包夾分到波
單打嘅時機都捉得好
不過個底塞死晒都仲要打入去
俾Baynes block

轉身左手放籃 屈撚到

左手先做到

Hayes 任何時候都彈下彈下咁
做乜鳩

Zion啲pick擋唔啱位 好奇怪

Zion 罰球其實有幾多%

成日都淨係想鋤尻人地個樽

佢啲pick好撚廢

上季64%
而家55%

黑鬼講波佬 怨婦mode

4 point play

上場Ingram都係go for the ball

bjai 今年d罰

Siakam foul out

傻西foul out

Hayes 示範點射罰波

隻boucher幾勁

Adams 好洗好用

仲要有罰球

又贏

B狂比人double

其實佢好撚廢
9成波都靠身體硬轟

正路啦

so far無turnover其實算係咁

有Adams 幫pick , 好易拆個double , 如果係Hayes 就差少少喇

Bledsoe今場交好多靚助攻

下下轟落去
但有個ching講得岩，佢d finishing、layup係好過短芬好多下

打湖應該輪住比人扑

原來佢得27歲

想睇多啲技安

pk

67了

屌

yc將倒水文化由LA帶左去NOLA

炒左幾多球ft

有冇咁準

屌你老母俾人press就唔識打波

Bledsoe打得好但收埋佢

嚇撚死 以為Zion傷

又輸

Keep番5成勝率

以為穩嬴

技安搏罰球

輸了
班友震撚到

唔識close game

bjai d罰球真係好左好多

呀筆

波+ 筆

交學費交到幾時

係咁俾你地劇透

Block

望真d筆掃 ，都幾型棍

筆狗唔發癲幾勁

筆佬勁撚到

筆狗要驗尿

Bledsoe今日上身

靠b 死左

筆 ball = 最強後場 defensively

屌你

最後呢分鐘勁多雞聲

罰球好少少已經然撚左

b 又上唔到30

真。 好多罰波，亦同時炒左好多

Zion 打呢啲陣完全上唔到場

無3無罰波完全負累黎

上到

MVP: 筆

最尾果節除左罰球
冇個run 打到出黎

黑人announcer含BI含到傻左

證明左bjai需要一個夠clutch 既guard幫佢

木狼好似有一個

估唔到2:0咗龍

開始入到局但都係鐘意假期哥多啲

Rubio

而家啲隊好放心double BI

件水貨收皮啦
頂薪打埋d 咩數據

mvp

塘鵝台黑人聽把聲似Kevin Hart個種

換到3個pick 2個swap
仲有個下位版算係咁

ball,筆唔穩
zion,adams無射波

岩岩最好既選擇係比心仔射

迷鵝既會聽得好開心

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points L
29/1/2019 vs 76ers 36 points L
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points L
1/3/2019 vs Bucks 31 points L
26/10/2019 vs Rockets 35 points L
4/11/2019 vs Nets 40 points L
23/11/2019 vs Jazz 33 points L
9/12/2019 vs Pistons 31 points L
13/12/2019 vs 76ers 32 points L
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points W
25/12/2019 vs Nuggets 31 points W
6/1/2020 vs Jazz 35 points L(黑哨)
16/1/2020 vs Jazz 49 points W (Career High)
4/2/2020 vs Bucks 32 points L (垃圾Jrue)
25/2/2020 vs Lakers 34 points L (垃圾自爆)
3/1/2021 vs Raptors 31 points W (筆神致命3分）

4-12

d spacing會唔會係全nba最差

米反

同湖人果陣有得揮

睇左兩三場
真係唔覺得佢好勁

心狗未又係炒哂

所以咪比人反cup

轟到入去既話 finishing係幾頂級
但就得左手

衰d講句,zion應該要重傷一次先會肯開發其他技術

唔傷得驚佢好唔番

今日又carry

重傷左兩次啦屌
U 一次 上年一次

Same thought

唔計食餅 十成波都硬轟埋去
講真我有佢副計我都打到nba

上年初段個d 就算啦 , 成隊波廢撚到癲 邊個都唔會carry 到

BI射最後球罰球之前係咪講it’s over

而家先第二季 練都要時間
側翼仲要係最難養

所以紅撚好重要

佢個日只要正常發揮 夾b仔=3分已袋

咁撚型？

講左三次

今場先係 Zion 第30場 NBA 比賽
Ingram rookie 打第30場比賽時班湖迷講緊乜

秒左

出多啲naw啦

下半場唔撚出

可能嬲鳩佢果下空哂air

果然係基哥

佢腸狗
你網狗
入嚟做乜

你湖狗

湖鵝一家

你咪25
同埋我係勇迷
你柒左

西2

原來今日有mvp chant

B第30場個時邊有人俾波佢攻

黑鬼請左媒幫ig含

嗰陣rookie BI真係raw到仆街
撞一撞就散

學vince carter

今年b係霸氣左

帶波過半場 交比Lou will

因為某人帶唔到波過半場

Eric Bledsoe asked about Brandon Ingram closing games so far this year:

"I know it's early, but, MVP."

原來有post
btw有冇人同我一樣由湖果陣開始迷bi

It’s over講得有啲7

Sub 牙釘

有湖既bi波衫先係真b迷

湖有兩件鵝有一件

求相
我地係湖post 打鍵戰撐廢b時，
你係冷氣房搞分化

個樣好鳩屎

湖一件 allstar一件
未有水鳥,上年驚佢比人trade

冇野反b要反佢個樣？

邊個球隊大佬 唔講啦

反b黨好低質

Brandon Ingram getting some MVP chants from the 750 in attendance.

小圈子，唔計

The problem so far this season, however, is that Ingram hasn't been able to deliver in the way he has wanted to. Through Saturday's games, Ingram is 6-of-21 (28.6%) in the fourth quarter and he's yet to make a fourth-quarter 3-pointer on six attempts. He's 8-of-11 from the line and that's mostly due to his 7-of-9 shooting on Saturday.

Among 70 players with at least 15 field goal attempts in the fourth quarter, his shooting percentage is tied for 68th.

How does that compare to Ingram in the first three quarters? Before the fourth quarter, Ingram is shooting 51.2% overall and 50.0% (16-of-32) on 3-pointers.

原來垃圾黎

水鳥件衫好撚麻麻
個人覺得深藍個件已經最靚

紅色白色都7,深藍叫ok

本身未出個陣諗住買city,點知又係7

City果件柒撚到

應該無

應該呢度個個都係

allstar係邊到搵？
得兩件湖